Lin皮進化史

從前有個人行過橋底見到隻貓仔望住佢

見佢咁慘又臭就執左佢返屋企

原來佢後腳郁唔到 仲失禁 唔怪得咁鬼臭

佢沖涼成日賣萌 但其實成日抓我

Selfie

肉球

港女

港女

failed selfie

IG

好得意

唔知點解睇完個post眼濕濕

巴打

尿布好搞笑

係永久行唔到?

衰在樓主topic改左個唔知咩名

無人理

會唔會好返？

黑傑克

紙尿片？？

巴打終於搵返以前啲相？
港女LinLin

唔造輪椅比Lin皮了?

造就造左不過約唔到時間試

多啲人入嚟俾正皮就會多啲人理 好似係

係喔 今日去獸醫度body check下順便睇下腳 本來諗住絕育嘅但獸醫話因為後腳癱瘓同之前有spine fracture怕做完手術有問題乜乜乜

巴打人真好

好期待Lin皮甩尾

lin lin

Lin皮！！！

好q呀

大隻左

不過長養linlin 兩老無意見？

Lin lin

樓主
一路以黎真係辛苦你啦
睇完你ig見到lin皮日日都開開心心真係好感動
仲記得你話對貓敏感
宜家好返d未啊？

夠鐘換尿片

有時都會好辛苦要食敏感藥 尤其是中爪就好痕好辛苦

係呀唔定時換就會好易up爛佢下體 到時就好麻煩

加油

天生係咁？

由當日live見證linlin成長好滾動

見到好感動
多謝樓主同兩老無嫌棄佢
希望你地以後都開開心心

LinLin
個陣講輪椅搞咁耐都未有？

LINLIN

同lin皮一樣

好得意呀linlin
好彩有你禁既好心人咋
如果遇到其他人都未必會養

社會多啲樓主咁有愛心既人就好 抵讚

天使啊～

連登成班契弟一見到食狗肉又理性討論，又乜偽善。
睇到心灰意冷⋯

見到樓主真係忍唔住咁喜歡～

連登有愛～

利申：唔食豬牛羊。

Lin皮好可愛
好彩遇到樓主你

正皮不解釋 比貓比樓主

著尿片好得意 好似bb動物版

樓主一世平安

退

樓主我成世仔都冇咩運仔
都俾少少你祝你一世全家平安冇穿冇爛

多謝樓主

樓主個故事可以拍套戲

唔講咁多 樓主好波

Lin皮爸，支持！
推

好可愛

加油呀

加油，lin皮

巴打好有愛!

樓主善有善報
祝你同Linlin身體健康

update?

如果唔用尿片仲有冇方法解決廁所
btw追左樓主你post好耐，多謝你

巴打係抵讚 正皮
比我呢類hihi見到佢行唔到
應該都唔敢養
佢預到你真好

血盤大口果張真係笑撚死我
巴打好野

樓主多謝你

巴打 呢個責任都願意負 你真好

好靚

黑傑克。。。😵

姐係你會食雞
好殘忍

係愛心呀

巴打好好人

話說睇左醫生之後佢都係話冇咩得救 因為慢慢佢隻腳會一路縮落去
同埋佢都俾個建議我就係人道毀滅 因為佢個spine fracture令到佢脊骨其實有時會痛 驚佢大落去會辛苦 個醫生講講下自己都喊
不過佢就話半山區有個醫生針灸好叻 好過摯愛
希望仲有得救
但半山區 搭車都搭死linlin啦
嗰日朋友仔好好咁揸車車我地去睇獸醫 半個鐘車程linlin都緊張到開哂口又抖大氣 嚇得我

送上港女linlin圖

linlin

支持樓主繼續養落去
我覺得就算linlin 最後真係_ _
linlin 都會多謝樓主
加油

唔知講咩好
加油

樓主同lin皮都加油

Lin

好有愛心
Btw 下次唔好用閃光燈正面影貓狗

醫生見開呢d case 竟然都會流眼淚...

lin皮

lin皮
樓主如果都係醫唔好既話你打算點
佢好似好想生存,但係佢大落去又會辛苦 好矛盾

Lin皮加油

岩岩睇到圖就 左
估唔到⋯⋯

乜都做唔到既我 唯有幫LINLIN加油

Sorry to hear that

個醫生講講下自己都喊

下
動物生命力好驚人
人類唔好為佢擔心多餘既野
總之有一日過一日

Lin皮真係愈來愈得意

會無事㗎

樓主對貓敏感 請問你係睇醫生攞藥食 定係去藥房買？

Linlin

項睇睇下男人老狗都睇到好sad

本來係頸巾嚟 佢唔俾我戴就變左頭巾

普通藥房買到嘅敏感藥都ok

佢眼神應該仇視緊你

流馬尿

點解隻貓會咁
諗起我屋企隻衰貓如果走左都喊死

樓主

咁耐冇up 相
推下po 先

佢好鐘意匿喺遮下面

可以follow 佢ig

呢係遮下面有安全能

匿遮下面有安全感

好似又大隻左

好QQ
LINLIN加油

希望針灸有用啦 ,見過好多案例都起碼恢復返6成活動能力

扮緊puma

ok推呢個

推

睇IG話 LINLIN隻腳有好消息
希望樓主可以快D上水

等緊好消息

雖然我唔知仲有幾多人mon緊依個post
但循例要同大家交代一下lin皮最新既情況

琴晚帶左lin皮去港九動物醫院 想試下針灸啦

點知遇到一個好好好有愛心既女獸醫
佢同lin皮好仔細咁由頭check到落屎眼
就發現呢 lin皮就真係有返sensation掂佢會知 屎眼亦有返感覺
獸醫都話係超越書本既學識 係奇蹟嚟

幫佢照左xray 佢之前骨折嗰2節脊椎癒合左 連埋左一齊 但就冇左中間嗰節椎間盤 所以都冇乜機會會行得番架喇 但就希望可以透過針灸同推拿令到佢控制返大小二便 同埋建議絕育 減低婦女病風險

真心推介呢個女獸醫 如果有朋友隻寵物想針灸可以試下佢
睇完佢之後覺得之前睇其他獸醫嘅錢都係浪費左

follow ig dm linlin 問主人拎獸醫名
費事俾人話係打手
但啱啱先針左第1次 未知個效果如何嘅
下個星期再覆診

利申 打手

lin皮好叻

我仲有睇架
多謝update

Lin皮真係好叻 又好彩
個女獸醫聽落都好好
一定向好既方面改善

good news for lin皮

叻叻

多謝樓主，up多d 佢既相上黎啦
屋企人果方面係咪完全接受左
anyway its gd news

一直有追post
由你執佢返黎追到而家
樓主好人有好報

一路都有追緊架, 要keep 住update, lin lin 加油!!

同卡比獸瞓覺

好似開始有肚腩？

肥貓

尿片唔夠包

係咪啫係有機會行得返？

冇 因為冇左節椎間盤 冇位放神經
同埋腳關節退化左
針灸幫到佢嘅係減輕腰痛同增加氣血循環
有望可以有意識地大小便

如果可以自己控制大小便/識去沙盤自己解決
就唔洗包片啦應該？

Lin皮加油呀

Support

希望係 但問題係佢點上廁所 點樣唔會屙到周圍係同埋對腳會唔會整哂啲沙出嚟呀嗰啲都係問題
不過都係言之尚早
始終先針第一次

lin lin 加油

奇蹟呀！！！！！！！
多謝你無放棄lin皮

仲有冇需要比下零用錢，過數俾lin皮

而家主人試緊搞眾籌 但未知搞唔搞到 有啲難度

想問下 linlin成日喺我隻手上面瞓覺 但瞓瞓下醒左佢就會一下咁咬落嚟 痛架wo
但咬完又瞓返 咁即係點

之前睇過日本有個男人執左隻由大橋落左落地的貓仔
原本後面2隻腳郁唔到
最奇蹟好番行得跑得

linlin加油
好q

主人鍾意做乜就做乜

Love bite 可能突然痛醒？以為俾人偷襲

真係辛苦曬你，好做有好報

Linlin 遇到樓主真係好好

咬下睇奴才有冇死左
下次記得大叫好痛
應該幾次就有效